嘴皮係無限嘅食糧

咦？個嘴好乾要甩皮喎
等我用牙咬甩佢先！
Yum yum，之後吞落肚

第二日，loop

（有冇ching都會食咗佢）

加埋手腳甲皮都算夠飽

其實呢啲屎都係

我幫你啜走